【懲罰佢】90後義士開免費飯堂贈三餸一湯 「自己社區自己救」

我朋友partyhouse 之前自己出錢開免費飯堂俾手足，又借場地俾人做左好多社區野
但好低調冇咩用黎宣傳
而家個市咁差佢一定都好難捱，大家如果諗住係觀塘聚下腳，不妨考慮下佢。
間野叫Librarian都幾文青下

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

借位

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

日日做task
仲要出下生活post~